個個都話為左唔撥款俾POPO 要反對個預算案

其實第1 夠票咩?

第2 所有重大事項你點反對都好 佢總會有辦法過 大白象三跑高鐵港豬澳禁蒙面 唔係大家靠個意識形態出黎圍爐話唔過就唔過 好話唔好聽 佢宜家硬上23條又吹得佢漲咩?

既然係冇反對既餘地 不如諗定方法點樣快D拎到D錢俾手足可以有資金去組織抗爭 雖然經費係以卵擊石 但咁耐黎講我地一直都係雞蛋 創造到咁多noise同奇蹟 未必話唔可能 香港人既智慧同勇氣真係世界級

我地宜家係冇辦法打破議會規則 唔好再跟住以前條路行啦好嗎 販民已經用左20幾年話俾大家知係唔work架啦 除非有一日我地可以打破功能組別 雖然我覺得老共都仲有大把方法

唔係想spin 文宣都一定要做 雖然好多廢老淺藍淺黃唔會明點解DAB要反對完又再成功爭取 但拉得一個埋黎做自己人係一個丫

光復香港 時代革命 生於亂世 有種責任

push

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民